吹奏春天既人係咪傻左？

Diu又濕又熱
啲小昆蟲同啲蚊出撚哂嚟
都唔知春天有乜咁好

唔洗叫春